有冇2/4 5/5 poker regular friendly game介紹

近排迷上左poker 想小試牛刀 當識下朋友一齊玩下咁
如果有介紹可以tg pm我

Pushhh

我都想打1 2..

有冇介紹

而家冇人打咁細..我都新手

一係打唔打heads up ,online

我都係鍾意live多d 始終live嘅感覺真實d

有埸 先有計傾 仲要有人

無野做可以玩下..我好撚悶

再pushhh

都想打不如去雀館開 有冇興趣 夠唔夠人

好似最平300幾一張枱 12個鐘 有埋籌碼

如果300幾一張 好似幾抵屌

雀館有咩..

btw有可叫我

+1 開左TG GRP
打開2/4 有興趣PM

樓主網賺到未